Google drive

有咩方法可以upload pc既file上去，pc delete咗個file，但Google drive線上仲係度，等有需要才download返落去pc

推

就係將你緊要既file upload 上去